你那個女朋友 到底還有沒有

浴室裏沒有人 水是我開的

一句講晒，升定跌？
溝女資金靠你啦

屌原來係假老母麵..唔怪得之冇提醒